vanmorgen keek hij meer afschuw en yawned breder dan gewone, want hij had gezeten met roken tot in de late uurtjes, of liever gezegd, vroeg aan Lilias en Esmeralda prachtig goedheid aan hem, en hij voelde zich alsof hij kon zeer bereidwillig zijn exportmarkten awakener's head off.
